西鐵屯門線已飛站直達錦上路再出九龍

我想番工呀呀呀呀

推

搵人塞錦上路之後既站呀

錦上路多牛屎佬 小心

一陣去錦上路幫拖先

錦上路因爲有維修站
出九龍好易
想番工既人要識做呢

荃灣西巴打出黎啦

推呀